你地用緊咩apps 聽歌

如題

垃圾joox

聽開聖詩

就系覺得愈尼愈吾好用

Amazon music

Apple Music + Tidal

Spotify

Spotify MOD

其實我淨系聽廣東話同普通話有咩apps會D歌會比較齊d

咩黎，要JB？

系你老母

大家咁話

kkbox，如果唔想畀錢就算9數用返joox

點收費

月費5x蚊，基本上每個聽歌app都係咁上下，但好似有學生優惠同埋可以同其他人夾家庭plan

D歌多吾多